其他措施还包括为玩家的家庭成员提供更好的测试机会。 美国国家冰球联盟将比赛日快速检测加入冠状病毒协议|萨曼莎·佩尔| 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 圣母大学的球员在赛后受到了家人的欢迎，而不是在赛前。 对于这支大学橄榄球队来说，新冠肺炎意味着新赛季将从2月开始——从2021年2月11日的毕业日开始 
 职业橄榄球名人堂上周末任命了8名新成员，其中包括传奇四分卫佩顿·曼宁。 肯尼·华盛顿的时代已经到来。 NFL需要承认这个打破肤色障碍的人。 弗雷德·鲍文2021年2月10日|华盛顿邮报 
 另一位创始成员理查德·莫尔斯比(Richard Maulsby)曾表示，他赞成更改俱乐部的名称。 斯坦因俱乐部更名为首都石墙民主党人小卢·奇巴罗2021年2月9日|华盛顿刀锋 
 她曾在NFL球员协会工作，帮助从滑板运动员到垒球运动员的运动员团结起来，组建成员组织。 霹雳舞是如何从80年代的流行文化跨越到奥林匹克舞台的|Rick Maese | 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 他们躲在巴黎东北部的一家印刷厂里，把一名工作人员扣为人质。 法国击毙《查理周刊》凶手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 重要的是做一个诚实、谦逊、忠诚的朋友、父亲和社区的一员。 阿布拉姆夫对弗吉尼亚新监狱监狱的建议|Tim Mak, Jackie Kucinich | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 “这太疯狂了，”堪萨斯州的林恩·詹金斯(Lynn Jenkins)走过去迎接博纳时对另一位议员嘟囔着。 民主党意外地从共和党的政变中拯救了博纳|Ben Jacobs, Jackie Kucinich | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 另一名成员负责保管弹药，以及黑色制服、夜视设备和防弹衣。 雅各布·西格尔| 2015年1月6日|每日野兽 
 由企鹅集团(美国)有限责任公司的成员企鹅出版社安排转载，企鹅兰登书屋公司。 感谢国会，而不是伟大社会的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 布朗先生抓住被邀请来的人，在这种场合的宣传允许的范围内，尽可能地给了他一种由衷的压力。 歌剧生理学|约翰·h·斯瓦比(又名“斯克里西”) 
 成员银行不应将储备银行视为异类，而应视为自己的机构。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 该法案允许成员银行接受不超过50%的票据。《货币与银行》|Chester Arthur Phillips 
 《联邦储备法案》(Federal Reserve Act)从未打算让成员银行继续维持这些储备账户。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 他是第一届省议会的成员，并担任了18年的纽约州副州长。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔